[預左比人屌] 老實講，今年cctvb母親節拍果段片真係唔錯

嗱，平時我都冇睇cctvb嘅。 係依排朝早嘅時候，屋企人開電視睇新聞我先會無意中睇到依段片，都預左大家負皮。
不過我只係純粹分享下，覺得今年條片係拍得Ok嘅，冇咁膠嘅。

雖然段片唔講得上高質，但我覺得係拍得唔錯。至少比起其他宣傳片，今次嘅質素係高好多。
我唔介意大家負皮，但我真心係想分享下，希望大家係睇完先負皮，唔好因為係cctvb出品就屌左先，希望大家唔好未睇先判

對我黎講隻狗先係催淚點

利申 有養狗

狗狗又何嘗唔係屋企人吖

推下先

睇個陣都好專心

真心覺得唔錯，起碼起承轉合都做得幾好